啲黃店app都係廢物

全部都自動下架
廢物

想搵野食都唔得...

web版大把啦

Ok

我前兩日喺Play store down和你pay, 點知down咗個舊版, 之後我冇再更新, 舊版依然有黃店map, 你可以試吓

和你pay 有更新
好似搞返掂

黃色經濟圈都收左皮 仲有黃店？

點解和你pay 評分全部100起跳？
係唔係只要有100人評相反就可以轉色？

睇有冇播tvb咪得

wolipay冇問題